衛蘭有冇話你哋知 佢點睇陰道乾澀

我每次聽到都係咁諗